智商高的人可怕不在他們厲害，而是當你在成長時，他們也在成長

深思極恐